{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041994",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015631?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍대 소풍더어반 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ゲストハウスは外国人宿泊客のための専用宿泊施設です。 そのため、外国人宿泊客に限りご予約が可能であり、これによる特性上、当日ご予約の場合、払い戻し及びキャンセルはできません。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、パーティールームなどの特殊客室を利用する場合、直接入室人数の確認が必要です。 ドミトリー客室は多人室で、他の人と一緒に利用することになります。 お支払いの際に一人当たり1つのベッドを予約することになります。 また、未成年者の場合、入室可否を予約前に直接提携店に確認してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生してもキャンセル及び払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室利用時には様々な特典を受けることができ、外国語では英語、フランス語、日本語を使用することができます。 駐車は1台まで可能で、送迎サービスもご利用いただけます。 お荷物の保管やワイファイも可能で、共用キッチンや共用スペースを利用できます。 その他、必須的にキッチン用品と洗面用具が用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "外国人宿泊客に限ってご予約が可能ですか？",
            "answer": "はい、外国人宿泊客に限りご予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、外国人宿泊客のための専用宿泊施設であるため、当日予約の場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なります。また、特殊客室を利用する場合は直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドミトリー客室は何人部屋ですか？",
            "answer": "ドミトリー客室は多人室で、他の人と一緒に利用することになります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を予約前に直接提携店に確認していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊予約で未成年者の男女同室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生してもキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があります。このような変更による不利益については当社は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "外国語での対応は可能ですか？",
            "answer": "はい、外国語では英語、フランス語、日本語を使用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は1台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、送迎サービスもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "お荷物の保管やワイファイは利用できますか？",
            "answer": "はい、お荷物の保管やワイファイも利用できます。"
        },
        {
            "question": "共用キッチンや共用スペースは利用できますか？",
            "answer": "はい、共用キッチンや共用スペースを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "キッチン用品や洗面用具は用意されていますか？",
            "answer": "はい、キッチン用品や洗面用具は必要に応じて用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 556
    }
}